[I/A]Puzzle and Dragons(374) 請珍惜新手，勿撚新手

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：
● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：
巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔
● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組
● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)
另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：
●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM
● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

咁都1001

新手lm，各位要好好珍惜我

想追post，一起底就見你成日講割包皮

真新手 (九) 留名

學友學友 我地支持你

珍惜

歧視我地包皮巴打？

希望某D低汁會然唔好再撚新手
@大J@廢old

唔割包皮cute啲
反起佢個刻好似拆禮物咁，有情趣好多

又一件基佬

好基

我冇話係我反喎
我代入番對方角度咋

想要你塊包皮了

新手留名
順便招fd 可以互加親友

Id?

#3

我應該可以carry住你先

169704554？

係唔該大佬

我想借隻曲藝士打主線果排抽到就棄左

哇條友原來冇果隻短髮雞，陰濕到呢

Okay，你都可以四種加密貼你個box上黎
呢度好多老手人好nice，會幫你睇你個box可以點玩

我剩係識一種加密

做乜唔係post頭加

兩個假膠又想撚狗

港專短期課程- 銀齡個人電子產品與應用程式入門 - 兼讀及短期課程

唔急既可以報黎學下先

恭喜你發現佢9up

春麗勁好多wo

真

比佢地改過自新機會

五條創壞龍都好似夠用

10條啦 咁易刷
而家進到既裝進哂未

屌你滷味8cd全解 710c 4sb

反正冇乜野好打 咪刷多幾隻 冇出咪當刷killer

淨係進咗隻濕婆

Lm

1000lv抽中到妖精王同光限一個都好滿足了

建議一齊狙擊佢。

頂走呀妹係火車個位？

我中未有嘅就滿足

2.2→ 2.9%

新手留名，有冇ching都有睇開padpadblog，內容好豐富
Blog主好好人，把聲又好聽，想課佢扑床
有冇人跟機

招好友親友
ID: 214 805 316

唔上海鮮榜既隊長唔洗show la

愛德華 巴打一定係星龍王

環境最強隊長愛德華

錫住你黎屌

如果兩個隊長技都傷減半咁實際係減幾多?無疊加?

291524467 求大量好友

75

推任加唔嬲

253100664 招好友

想要水限

你就係華仔

水限要玩暗式curry唔到暗式

邊度洗﹐放隻CHRIS咪得
我地又唔係要玩新關

你隻短毛醜婦呢
冇叫人點加你呀

依度啲老屎忽成日吹奏啲伏野

諗緊換唔換春麗萬一泳裝時上修完唔勁咁點算

新手一問而家係咪抽拳皇最好

同埋升lv打咩關最快

如果春麗早兩個禮拜出黎
牙su就會用火車過到

50+50都唔識 好難幫你

屌你老母206咁多

唔係

係之前派左100石冇抽 聽巴打講係咪要抽隻samura

進左火水諗住入火車﹐比你地講到伏野都唔知入唔入好

KOF VS SFV

我見中間部機有隻教智神好似好勁 抽呢部？

不如等式神復刻

協唔協下，億幾經都幾爽

巨人之塔9倍經緊

收爺啦春你老母咩

好 唔該巴打

想請問點樣砌

咁惡做咩

捉到你扮野啦
遊戲王合作開始玩仲扮新手

嘩，咁咪一場升幾lv?
嘥曬啲體，離地到...

抄你姐﹐歌形大佬

剩係抽蛋 冇玩

認錯人?我關都未開到...

你有隻醜婦再講

Fate個隻下次復刻會買skin包

間桐櫻都係櫻

乜撚野春日野櫻你有再講

明事理既人

新手聽聞呢隻勁

換sakura

拳王一定要入手的只有豪鬼 其他半玩具

邊估到佢火光形態零上修

無羽川翼唔知點玩cap媽

用人地個隻

可唔可以出推車版SABER

BTW有冇人記得上次山本話提前將下次上修拎出黎個個係咩合作 MH定Fate

巨腸 磁囝 牙妹 gg囡
仲有位咩

MH變8格潛覺

牙妹唔係已成condom啦咩

呀係

春麗換走呀妹幾好咁

除咗性誕G之外有咩代用
仲要解少2 turns

春麗血低nezuko 2000

春麗三圍會唔會太低

阿力cool 係唔係一定要換？

腿圍補返

但係諗落nezuko 變身前可以湊光屬
換做春麗咪湊唔到
咁d 隊員要重新諗過晒點湊齊色喎

夏時上修就話入得
見到春麗啲三圍已經冇興趣換
肯定好快被淘汰

SS隊長 你諗你
(我9up咪信)

驚夏時係加效果而唔係改cdor改無咁短

啲覺醒又唔係靚 老老實實寧可佢上修武裝勁啲實用啲好過

我驚要等到復刻先上修

海鮮網寫s﹐不過佢寫s個班有人用黎過到新關佢就會轉ss

垃圾都ss，ching睇開海鮮網?

如果遲d火水隊都堆埋6筒
咁佢有7有10都會大力既

不過上次無啦啦強龍sgf
可能好快上修夏時，之後又出sgf

新手留名

我唔撚明點解十石機武裝要扣你stat

式神三個1.5

追都係買必中架啦⋯⋯
仲有人會落pool架咩

反而好想知班勇者會唔會減CD同埋加武裝
屌你老母勁得一陣之後變左笑話

一早有曬啦又唔加新野

六星都勁過大獎

咁難抽冇武裝根本on9

集氣一千抽中喇叭女

邊個係喇叭女

勇者同式神都係變身前3sb（除咗光式） 係勇者變身前多啲廢覺 唔明點解要30cd 我覺得改到25都不為過啦

一定減CD啦30變身做隊長點用 變身前又無乜戰鬥力

新限向日葵

20都唔過分

打普通關都玩暗式

尋日先有人po完出黎 就夾係火車 班長 同苦子中間 眼界大開

變20cd起碼可以入返隊

比歌x見到你打多佢20分鐘
又黎恥笑你

抽6星

#3

吹龍定管龍

新光限

原來係炭唔係火車 失禮了

又中蜘蛛同金魚

廢炭都SS，呀力固SS都無疑問

送抽中天狗
今次我15蚊包都唔買了

$30 血本無歸
三金

真係好金

7星就話勁既，堆6星5星做乜唔上修吓

ok 中多隻暗式

想請問軍佬同ken 進邊個好

終於中暗式

有冇人夠我慘 連續6個7星包中暗

想要蜘蛛

d六星夠晒勁啦

乞衣抽15蚊抽3隻金魚

5星火上次咪修左﹐岩岩中兩隻

第六隻天狗同抽到新skin

完全抽唔到
一係金 一係7星

我都喺 而家9隻式神仲未出到蜘蛛

隻火有5隻 金魚同天狗得一

唔抽 買晒兩個特惠包算

甚至其他六星都全部複數

追到仆街終於出

0火

呢個POOL想要式神真係淨係可以買必中
抽咁耐好似未中過式神

啲六星全部3隻以上
仲追唔追好

我上次連續4個中光

追左幾多劈

btw 光蜘蛛有代用既
麻煩少少但都刷到rank

屌又火式第3隻光式呢

計埋對上幾次開夾埋四五劈

有用先追啦

就係嫌麻煩

之前買親七星包唔係出暗就係光

機構地都比你打爆幾次

光式=現環境最強

3隻都係寫現環境最強

2火車1光式1暗式
收手了

唔係過氣左？

其實我想要火車穩刷魔廊

式神過晒氣都有人抽？

光式要兩隻先勁

屌打魔廊

加多個sb囉 做撚低炎柱條柒頭皮

呢到全部抽蛋師

所以乞衣包支持下

水炮車撫子轉到仆街
經期冇班長只可入一隻
火車穩過鐵

玩CM算

抽一次式神=一個幻幻受害好多幫兇

新手想請教啱啱見到個金龍轉左
係咪可以抽呢個 我見啲攻略網話有ss隊長

想轉台版買多個七星包 得唔得架 狙擊光式

有冇隊型參考

去馬

抽最上個個，唔好抽錯

追囉

新手acc 抽式神可能會難玩少少

美隊磁力gg女 淨一隻解覺

已有兩隻 想追多隻 想自含

火車 磁力 巨腸 penis 妹 火車

已經抽左了中左火式神

唉 中左火車跟住 手痕抽多幾抽

三火車零光暗

終於抽到火車 然後發現無fd再掛火車

冇巨腸用咩
聖誕真姬會唔會好過妹
武裝有咩推介

原來個個pool單抽係會出到式神

我屌課左必中7星加劈半
抽撚晒都係得一隻光式

伏到

加我 492 316 021

轉台版再課多次7星包

搞錯機率？0.9%個d都比我抽到3,4隻定係0.9%唔會中

屌那星乞衣包又天狗 俾多隻蜘蛛黎唔得既

好100抽抽完

邊隻penis

抽多隻自繼

中左啲乜?

Su用阿力箍打星龍

918rank added

屌牙介老母又出光式比我想典

100隻都一樣係咪升佢到最高形態

升完可以打星龍

好波 追光火式出4隻暗

帶隻木勇轉轉轉
你有su技術就用到

喂 點解三隻都1.5% 過氣 調高機率啊？

吸金

無巨腸就用濕婆

武裝 火偵 三上 破吸 加珠 追打 呢啲

Penis Parker

2劈半+7星確定
一光一暗
同火車車無緣
無錢了收手

十一抽中左一隻光

牙介害人不淺

想抽蜘蛛...

我係咪同蜘蛛有仇

原來我果隻俾你抽咗

差penny有咩代用

我隻暗仲要係最後一抽中
抽完一d 開心感覺都無

原來齊腳
屬吸用咩破

街霸應該好撚唔賣得

牙介死忠買左個必中包撐盡了

上面Ching啲蜘蛛原來俾你條撚樣抽晒

收手了好伏

單吊6星都咪話唔開心抽到損手爛腳

#228同#229好好笑

依隻垃圾過pad

我買完必中就算啦唔追金魚了

豬頭或者中介

廿分鐘後無珠轉

想問轉台版會唔會多個包買撐阿介

其實我會走慢遲入廢鐵人，聖誕雞換阿妹食個解轉潛，中木伯伯+權哥+國主冇咁嬲，團體傷害又大d唔駛下下2個轉轉轉中拉10c

冇豬頭用宗介算
弊在冇火玩具

魔廊，其他關會入返遲仔

屌 見到鑽蛋心諗唔會又係蜘蛛掛
啊 屌你老母又蜘蛛

正路都有

原來俾你抽哂

想問下火車無penny可以用咩代用

屌中第7隻暗式

碳狗？

激撚死呀

thx

冇就火埃碳狗濕婆聖誕雞，呢隊應該係最撚穩

屌我想抽多幾隻都唔中
就係比你抽哂

秒數同buff都爭0.5倍，夠做？

不過IM 3cd 幾好J

咁就2pack+必7
屌你老味全火車

哇你抽抽都係式神pool寵咁濟

比我中下其他啦

屌你呀做乜偷廢佬個帳黎玩

我地共用帳號

有個大問題
呢隊中咗大國主點搞
睇黎要用penis二技洗走

原生都16秒轉喇我冇記錯的話

有廢鐵人基本實有9+3，3隻21億，peni10幾億

打mp龍peni可食2個龍殺，不過食唔食打離譜龍都要2拳，其他全部1拳，慢遲突破傷害版靚我記得剛好打到離譜龍淨少少

其實未有marvel 之前傷害都好夠，唔好睇少火車，2倍不是必要，反而有遲仔，增傷綁雙轉轉轉拉唔到10c柒左傷害就差好遠

屌你老母比三隻火車我托咩

咪玩拉火車+磁力乜都轉走拉

遲仔係邊隻？

權哥關，3turn過半後降攻，拉貫唔開廢鐵，都必殺，廢鐵有體殺

到大腳主，開火車+聖誕雞+廢鐵，淨返3粒毒

萬磁王

用磁力王技

撞毒撚龍/靜夜 要橫解轉？

我都十抽魔關羽啦 仲抽式神

呢個就係我唔入遲仔既原因
如果係木伯先，開左遲仔，入權關就冇增傷，如果冇木伯，入權關開左遲仔，就要耐久到遲仔彈返起先敢入國主關

我會揀磁王﹐因為可以食42E

一陣無豬轉？
我接受唔到

係，靜夜一橫剛好超根，再一橫解哂

毒撚龍一橫解哂

2層雙十字／一橫

冇死角的，計好回合直落殺哂都得，會拖慢既係中財神火水吸要stay多幾回合打龍帝時彈返起個peni2技解屬吸

孫權第4RD唔開磁王啪唔啪得死﹐我記得次次見佢降攻就開磁王
之後大國仔就開兩隻火車十幾秒轉哂

我都會揀萬磁王

係咪12點？
而家快啲開返場魔廊先

基本上佢有三個位閃﹐你見佢三粒閃到火個時開雙火車
之後淨返9粒毒好易轉

1300衝rk先

磁王42e邊隻繼拖turn同破吸？

叫我掛ironman個位巴係咪唔知一陣維護
你打得切咩

橫解 武裝用零龍？

美隊檔一下
阿妹-2cd>威

入聖誕雞就一定係繼零龍過巨魔層架喇

火埃

可以 兩邊都有式神

人地打塔之番龍又話你知咩

dllm山本 150石一隻式神都冇

1000抽想要水新限
唔好比孔雀我

me2

孔雀係900rank

1000都冇孔雀王

係我 打得切

得呀 我比佢減攻照九筒殺佢 可以的

三串一
偵探
惡魔使
首飾箱

第一層出番黎嗰種？

想要細印換阿力箍

咩係首飾箱？
首飾箱=藥箱=醫學神=新水限？

頭先裏魔廊第12層斷心珠比人踢左出嚟

換春麗定亞力固好

中孔雀王叫爆區

豪鬼

剩係唔中妖精王我都開心不過一定讀心 好肯定出妖精畀我

向日葵向日葵

1/5機會

大家都係王,孔雀已經被我祭左2隻換廢鐵人

我都好想要偵探

等要Gay lo

留定名
1000抽9成9中重複

唔要gaylo

無聖誕雞，用妹都係咁繼？

其實3隻新限6個形態都有用
中重複換左都冇乜所謂
但最好唔好中gaylo

妹就唔駛，等3turn先解，但妹要繼防綁頂第一層

我意思係，都要繼零龍橫解？

賣左幾隻金蛋 30抽得5隻6星

5抽中暗式

咁睇唔開

得妹就用返遲仔了，因為隊伍冇位食解轉潛

用妹多數會用埋佢變身推2cd，咁佢最少要食5s潛

打到162,830 2.9%應該穩陣掛

穩

課埋必中+1抽d石抽晒多2隻6星
抽式神未試過唔係必中咁中7星佢老母

是

想抽米雪

識貨喎😯

式星六星齊腳

小妹0課

7星齊2set 6星都未齊

沒露奶就滾蛋

記得睇廣告

每日返工/放工搭車嗰陣睇

呢個gay post，自稱小妹冇用

454079032求加

好羨慕

クモ ですが？

米雪

自稱小妹=0仔

metoo

4蜘蛛5荒鬼4金魚4天狗3火車1暗式
0000000000光式

啱啱抽左160石

10抽得條金魚

許願妖精王

齊曬式神pool反而好驚佢下次加寵
可唔可以黎隻式神2，成個新pool黎啦

依家無人用佢架喇

送隻比你

攞嚟丁

4gaylo

用人地果隻

快啲比我
咁就齊pool了

之前唔係10隻10隻咁送咩

用我個隻吖⋯嘻⋯
347900111
加親友吖⋯嘿嘿⋯

山本： 加隻木 加隻水 7星又賺一筆

開trade

執7

如果係真就橙，冇得換要硬抽

Del game先，2個鐘後down番

臨維護轉盃上左力
出左黎就維護
會唔會上傳到上去

入得未

頭20 turn就出晒
營養補給lv3+轉彎回體lv5
爽撚到

仆街今日未睇廣告
又蝕咗1/5甩石

啱啱抽到隻火式就維護

汁柒咗

希望收返

而家維護緊？

孔雀集氣區

點解呢到個個都抽到勁共勁共火車車

今次式神好似伏伏地
好彩上次齊咗set

【式神使與妖活動：地下城相關資料】

★ 有玩家問我式神使活動地下城隱藏角色資料.
★ 這有個大整合：隱藏角, 妖火妖火玉, 陽符陰符. 希望能幫到你.

辛苦Blog姐，很實用的資訊整合😀

式神又復刻最大得益者原來係扑姐，又可以loop佢啲廢文

上次開一抽中
其實係幾易中

光暗式>火式

禾兩劈半都唔中

小號一抽便當。。。。

咁多次必中都唔中 就認命冇得做火車狗啦

幾時先有得打靜夜龍

長駐裡魔廊

5點先有得轉豬。。。。

呢個維護係更新後緊急定維護到宜家？？

靜夜龍百花打翻嚟都冇新野用
蟹了

唔係三點？

其實今時今日式神仲值唔值得抽
上兩次抽得好少

咩今時今日
三大獎站穩最強喎

最強係愛德

最強唔一定得一隻

連aki都直播用重力隊去刷

執柒

你中文係咪F知唔知咩叫最

必中七星中火車
本身已經有啦
想中光式呀屌
但唔想再課
Marvel 已經課左十pack

佢美國護照，講開英文

最字解釋為表示程度達到極點，超過一切同類的人或事物。
或指居於首位的人或事物。
-3-

支持下 買晒必中佢

兩次必中都係火車

轉台版再課多包

048？

咩呀 用更換oscode轉未得 之後用sns引返過日版

新手想問點轉台版抽

有咩慘得過抽中米雪

cool池真係好撚gay
講野越黎越姣屎

即係邊隻

藥箱都變手飾箱

未get到

咩係手飾箱

重力先係主流

反而想要米雪王

水屬果隻？

穩定啲、時間又差唔多，做乜要正攻打生打死

未有1000lv 唔知你地講緊咩

係快一倍

係

必中+100石 中左 火車 龍明
70石有無必要追宗主？

no thanks

追稱號就要

冰雪王 我估

唔要稱號
純粹講實用
宗主有無必要追頭尾
定係拎朋友已經夠用

差光式，課唔課必中好

咁都真係幾慘我已經係sgf中咗半打

唔係佢啦

火車無阿妹可以點打魔廊
火聖誕魔神解5turn夠唔夠用
定要換隻春麗

岩岩必中出光式3號

要用一定係自己有一隻 雙隊長先抵屌都係用嚟打難關 做隊長
就算係隊員都係超勁打手 你始終都要一隻

睇你出新關想唔想第一時間挑戰

心有靈犀

死開啦

未維護之前抽咗抽又中火式

明明冇幾耐之前光式係過街老鼠 人人半打
宜家有人追

多得牙介

今次隻mp角有d前途喎，破吸花火4sb3體殺

睇錯，1攻1體1心殺不過都有d前途

好似幾勁 但呢到連燈

山本個撚屌係咪痴鳩左
D合作MP由10萬同30萬變左全部50萬一隻

嘩屌你老母上修完加價

破吸花火

4sb 777三殺手 勁撚到

呢啲柒頭皮收人50萬一隻

因為而家個個月送50萬mp俾你 唔chur盡你你地拎晒去買防坐咁點局你地打

屌你老味加價

課左，中火車

加價

好在之前買左兩三隻

解放上限咪解決到個問題
係山本咁ON9先唔會去做

10萬加到50萬
屌你老母

屌冇乜點買過

武裝都勁啦 2turn破傷+3倍dam
再加3個橫排

一隻都未買過 哭左

你細個冇睇coco? 主角黎 果陣好撚hit

橫排....

笑死 好彩以前全部換曬

兩粒全隊加回復先係重點

我應該有買齊 好似每樣兩隻

新手重停留緊橫排火炭刷裡魔門

我應該冇買晒見幾隻垃圾就冇買

星馬烈7710

加40 已經勁過個章

L文攰得起未

新Po留名

好難想像仲有人未買呢d
爆mp dmp用黎做咩

梗係all in防坐

寧願買素材都唔買呢啲

edo... go

素材任刷都用mp買

死肥仔真係唔會令人失望
啲老餅嘢就咁撚勁

買係幾秒鐘嘅事

嗰時錢冇銀用

都加得幾離譜

得隻錢錢上次冇買

要賣八週年蛋買錢錢了

9成無買，正係買左飛雲喊左，仲諗唔到復刻買錢個隻，而家貴到

入得未好悶

李斯

防坐點刷

都好過淨係buff唔俾買
不過50萬真係有啲貴

我好似得錢錢 四驅契弟 同飛雲x2

飛雲減咁多cd
好彩係cm 用
唔係跳2技真係屌死佢

上面有清教左，繼零龍橫解咪得

淨係買咗模型車

你返工定轉珠啊 可以用錢買嘅野竟然自己刷

錢錢除咗多0.5仲要多道門

本身300k 變500變還好
其他真係唔抵

有時會出活動用幣換
Btw素材唔係進化用個d咩

咁樣樣加價真係好仆街

佢不嬲架啦
120yen

點解係早買早享受，遲買仲貴2舊

買隻刷錢算

久利生巴係咪到
想還番隻獨步比你

日本仔好似好多人炎上緊改做50萬
山本係咪打算再出句好多小孩子就算數

笑笑

心情好咪耍太極話物有所值
心情唔好咪KIDS

我係山本呢 就隻野唔加價 全部出究進 出嚟專屬素材 賣廿萬

早買早享受

首要條件係山本搵返個西腦先

各位ching有冇暗式神嘅隊推薦下

遲下5石合作機改做7石機，強化幅度大d

新嗰隻彈珠人武器好似幾有用

係咪諗多左

大介已經兩日冇出POST
唔通已經

你幾時比狗屌

由賣5000MP改做賣6000MP 算唔算強化左?

關關都唔同隊你打乜

好多機都由5石變6石啦

食緊幻幻唔得閒啫

1石1000mp 變到 1石無1000mp nerf 拉得

又食幻幻

sor，唔記得講
打魔廊用

日本game 唔俾nerf 咩？ 隔離遊戲王成日nerf wo

好似課金item唔俾nerf

刷唔到幾多
買快啲

咁真係冇問題
你睇下而家架6石機
狗都唔屌

有冇KOF Chris，無就唔洗諗

延長咗

5點

佢文盲

冇冥底 希望一陣中

有

大介早年初初出繼承俾人成日俾人屌，後來減cd都係要你升多幾下唔郁初始cd

其實點解佢唔俾我地揀用邊招技

見暗式隊都要阿良木，就係冇佢

有得換既8星都唔換，有乜計

想你學識控cd

屌
早知買多幾隻
用哂黎買防坐

我冇， 暗式一路係倉底

哭啊
有冇野代用到

可以考慮放隻hulk再放隻暗埃

入得

暗埃 都係cd1?

血統認証

屌你老母冰雪王

自己諗辦法啦

新光限
早知唔換

+1 想要gay lo

屌中左死基佬新男限

可以換火了

推

dllm終於中水寶石g 痴撚線追咗幾年終於有

屌你老母中龍刀

中人妖王唔反山本了

寧寧 信長 又重覆 拿破倫 稻姬 永遠中唔到

2光魔 係咪都算唔錯

新限呢

推任加唔嬲

最好吉下我

換走一隻抽番兩隻
燒撚死山本老母

中第二隻光魔女當印花定進武器好

加左

前面中2隻細印 已經好歐

1000lv冇重複 齊新限了

滿意了

抽完又冇野玩

想要精0王

想要新光限

第四隻海魔喇

想要3隻skin限
點知3/5都唔中

中左破壞平均既代行 。。。 你中想點

咖喱 肥環 豐臣 米雪 都係NEW

倉都唔收啦..

中妖精王，滿足了

gay

分身中2粒細印
公平咩

幻龍王木龍刀

屌我想要上杉呀 到而家都未有

D腳趾好能淫奶左個moon幾下

其他龍刀都5隻起
就係光龍刀未中過

式神pool好似有佢份喎

差佢齊set差咗幾年 一直都好想要

第3隻孔雀

終於跟到妖精王木隊打魔廊

式神齊set仲抽乜鬼

水限

又唔中偵探

抽中第2隻人妖王有咩用

中夠火帽未

寶石淨係得隻木

等武裝化 我3隻

2隻細印

我可以打星龍喇

有冇人加親友 286721462

想衝rank係咪打裹魔門最好？

倍經轉隊長

有咩用？

集氣完真係中喇叭女

火魔上次先換完

豐臣同武田都好似差唔多

新手求推介
請問如果冇炭妹 有冇咩角可以代替到

373542781
再招一次

邊款先
不過兩款光魔女做武器都唔錯

1000rank抽唔係米雪王就當贏左

106644202招fd子

用完光魔做印又比返隻我

鳳凰

我光龍刀每次做完印花
轉頭又番黎
係暗龍刀未中過

又嚟老鬼合作

幾時再reset 仲未中人妖王啊

1000lv除咗米雪就咩都得
偏偏就係中米雪

你係打科興

豐臣個技實用啲

好彩有3隻係手
Btw thanks巴打

可能有用呢 唔好咁啦

就快到水屬年

好嬲⋯無人吉我親友⋯
個個當我炮友only⋯

4個武裝盾下次就拎黎打龍王

ok

137349797

唔打科興派彩 邊有錢課金

笑緊你呀
唔急

又式神

早知當初唔吉你你依玩厭我就當我condom

Let it goooo～～～～ Let it gooooooo～～～
（我都係中佢

169704554係邊位巴打

好出名架佢，藍絲con佬

火帽算好啦 我中綠帽呀

我吉

del我fd咪得

我愛你

喇！你認當我condom喇咩！

4gaylo
已吉

諗下吉邊個

🥺🥺🥺🥺

火龍刀 暗魔帽
俾隻偵探黎好wo

me2 木魔女上修未

我招親友得唔得
459 693 071
親友長掛撫子 火車 光式

我

265253292 中課長玩 招cm親友 可3人互吉

主掛cm（一般都係掛拉武刷魔門）
火車 （大部份武裝都有 上三 炎柱 火車 武田 火玩龍 etc ）
光式（鬼蜘蛛武）

原來玩左咁耐都無楊貴妃

added

吉我親友拉

我長掛海鮮榜單隊長

Racecar added

繼續偵探難民

ching，下面 All 未設定嗰啲點整出黎

169704554

想要張火偵探卡都咁難
不過有3隻new 就算啦

舊嘅 新嘅當然做武器先

舊既做印啦
頂帽冇用

3隻式神洗唔洗各抽多一隻？

吉咗人了

351241282
招fd子/親友

中曬我想要嘅倫哥同稻姬

一入驚就有7封信 開心仔

光式起碼3
暗火各2夠

見你吉我先答你咋其他人我唔答架

照做住fd先都得

升埋上1000抽埋佢啦，倍經隊長 裏魔門 一日搞掂

1000邊有偵探

兩隻交換
如果可以

本身有

仲有封係del 你之前send
睇唔到?

1000抽我差條仔

188,794,446
招友

唔掛愛德，點吉你

感激

好

1000 rank個抽 五份一機會 中左隻重覆既

我都想換

有木屬最強妖精王，即刻來場裏魔廊試水溫先

嘩 要咁多隻 課兩隻都仲要抽多2隻

火天 尖喬 羅賓漢 新光希 fes宙斯 水龍刀 妖精王

仲用魔廊試水溫

睇到

你開到聲我就掛比你😳⋯只要你肯吉吉

318269708

一號位掛女權繼光埃武
二號位掛撫子四神武
三號位可掛以下隊長
求互吉

有冇臭久武/水炮車武

又中冰閪王，屌！
唯一好事係中左隻我亂童子

招親友 朋友 492 316 021

冇

岩岩down返驚
想問呢個式神pool，中火同暗
洗唔洗搏埋隻光

利申上次退出時仲係執行同木魔女天下

你個彩色皇冠好靚, 所以我決定招你親

1000rank個list有冇惡魔使？

想問下有冇iron man入火車隊打魔廊既片

冇，得900有

光龍刀勁，全驚唯一防綁龍殺

我都中米雪王

其實係廢冠黎
Btw thank you

竟然係咁

有冇人吉吉我

7隻宗主 點搞

大號1個親友都冇，小號一開多左3個

我見D人打星龍用光無效隊都係用佢繼落CM / 光式, 超勁

今次人狗線幾多

銅冠路過

有無諗過係因為窮

仆鳩街我冥底神賣鳩晒

有3個親左我

因為無宙斯蛋

唔係一陣冇又叫春

你講光無效隊? 自問長期手殘星龍玩唔到正攻

火車同光式呢

日轉唔轉港台 買7星必中好

唔中

想追邊隻

賣緊5隻

想追多隻火車 有1火2光7暗

我要吉吉呀
吉邊個好

多一隻 。。。 有咩用？

火奧 貂蟬 黃龍 海魔女

唔使用人地嗰隻

加左你 等緊吉你
招fd子 437035059

如果抽多包必中, 中到火車/光式都唔錯既, 3分2機會齊到隊

屌你老母又火龍刀

我game名叫黃金大欽敬

吉me 長掛火車比你 慳返d 錢

吉左 做唔到星龍唔好del禾

吓⋯唔想同弱者做朋友⋯

正攻全部唔齊隊，試都唔洗試

條3串1炒晒
1000抽中大波妹

有冇人要吉

新手招fd子

隊長1,2,3 掛緊女權，L文，撫子

做九無人權

唔中意double may？

咁我想中米雪架麻

253 579 429

都好過中gaylo既

佢對波可能都好凍
揸落去個feel可能唔太好⋯

141，622，603
招親

搵人吉吉我吖我想比人吉吉

你個大號睇唔起依到所有人
啲大神又睇唔起你

對唔住大佬
等陣課到死出黎為止

me

想我吉你？
你要講出聲，講話你想要喎

邊個打咗科興掛隻比古洛出嚟

邊位CHING

招九fd子
489349179

咁我揀你

不了﹐非基
不嬲都唔強求

扮矜持？

痴線，咁都有得屈
我新手，係呢到吉過好多人

265253292 回鍋半年 中課 長玩 招cm親友 好友 可3人互吉
最近主掛cm（一般都係掛拉武刷魔門）
火車 （大部份武裝都有 上三 炎柱 火車 武田 火玩龍 etc ）
光式

哎呀冇你乎呀真係
咁我唯有大大力吉落去架喇

我嚟

巴打咩名

個冠最靚個位咪佢囉

咁你得閒清下位

多謝ching拮我

打左科興個位巴打唔係用緊美國巨腸咩

有冇人吉親友
有最強愛德華
ID: 214 805 316

138747338 吉我啦

係咪呢位

唔知今日會唔會有料
斷估佢唔會複刻式神當左係料下嘛

好似係廢老ching

高手全部都收埋哂啲冠

屌呀 2個acc 1000抽都中死基佬

我黎 岩岩加左位sor

咁應該拉到落底都未搵到我
你應該加錯左人

玩完一場妖精王，7x6比狗轉不過妖精王係勁，9筒加一串就21億
打返魔門刷肥龍先

AGREE咗

岩岩都吉左佢

你地仆街喇 曬左個位 我長掛光埃同炭治郎‼️

如果可以用5宗主換火車就好

長掛火車羽川經期 歡迎各位基佬吉

無人吉我⋯棄game算⋯

小號 4光4暗 0火
我都唔介意5換1🥲

中途轉機

輕鬆 屌你老母

抵撚死啦

added, welcome back

pad 日常

預撚左

除咗恭喜我都唔知講咩好

報應黎架成日撚人

樓主pin this

800同700都係中舊水魔女 太輕鬆了

好想奶佢D腳趾

@廢佬 做乜派6C信

今年九週年

想屌爆佢個正屎忽

過多幾個月又係一條好漢

笑到啲腸都跌出黎

thanks ching

Push

加咗

除左恭喜之外我都唔知講乜
ps 中左第3隻冰閪王

加ed, ID Racecar

用幣換向日葵入光魔CM隊衝1000會否不智
驚1000lv抽番向日葵

148 211 958
求吉

點解我BB仲未上水
好擔心她

5隻入面最唔想中

肥仔

吉你親友 唔好del我ok？唔好撚我

唔女吉，佢掛埋啲咸豐年代既廢角

哥瑪？

253 100 664招好友

佢應該唔會del你，但佢控制唔到自己唔撚你

我幾時有撚你

原來3抽 5抽龍都係50000MP 賣撚晒佢先

山本話遲啲做印喎

仲有15隻VENOM 賣返10隻8隻 買小學雞先

叫佢整左水勇做印先啦

快手啲搵個人嚟同我互吉,之後專心衝rank

先普通打到1000
抽左再決定

同你69

首飾箱好廢

升1000lv好攰

大波仲想點⋯

不如大撚

靜夜龍宜家冇得打？

發覺呢到好多gay巴

換完無後悔 用左黎衝1000加星龍

啲mp寵貴能左咁多 隻隻50萬

亂入18號先開始

小心咪烏低身

我恐同，見到你呢啲留言真係會打冷震⋯
唔該體諒吓其他人感受ok?

咁你1000抽中咩

體驗下就唔恐㗎啦

好想要偵探之前追咗4劈都冇

而加想同射精王玩腳

唔升1000咪唔驚囉

裡魔廊係咪唔係好需要眼鏡抗性?

向日葵兩隻都咁勁要哂啦

冰獄惡魔使有咩用
有無大大話我知

加個1400rank齊冠魔王好定加個1200rank70冠王者好

7*6換隊長

而家 Lv 941，衝Lv衝到好攰

進化前除咗入光魔CM隊仲有咩用

萬能替補
四屬唔夠腳都可以落

少壯不努力

最後個十幾lv先崩潰

有得倍經隊長打魔門就唔同講法

打一場裏魔門升得個3 Lv
已經想像唔到後面會點

去到最後就會成日唔小心炒暗天同尾二嗰層打咗落10%

Cm隊有冇隊型可以入曬新火光限

橫掂大把經 輸左咪覆卓囉

落威嚇

真我光魔CM隊無光新限，唔夠提子
成撚日打剩少少

用威嚇

等佢地加就解決晒

唔會﹐我換完覺得十分值
通常換完就會中多隻
中多隻變左做木又可以入CM隊打魔廊>抵

已經好有用

嚟緊啲復刻港台會唔會有？

我1000抽中多隻不知幾開心

光式神 暗式神 一隻夠唔夠用?

信你啦咁話曬同你吉吉咗⋯你唔會hey騙我既⋯

靜夜七星一律建議裏魔廊

屌你老母冰雪王我要新限呀

光最好有2

死基佬 屌你地

過氣啦 做隊員 一隻都夠

每個合作唔同
不過大部分都有

竟然補到蛇女武坑

屌原來我賣撚左9周年粒代幣以為係紀念蛋龍黎

嘩

rip

1000lv抽中左男人諗住換埋光個隻先知個幣唔見左

頭先先有人問完靜夜龍
轉個頭就同你講打三針

唔緊要啦 下次SGF抽返

你又同山本吹完水黎？
成日借啲意幫呢度啲巴打

唔係吹完水
係幫佢吹完蕭

光> 5sb+3串魚旦仲要3cd技繼破吸一流﹐用完你返唔到轉頭
木光>全解好幫手
我諗唔到理由你唔換光囉

真心超勁 每邊要一隻但兩隻好了 唔使第3隻

想要埋火個隻進化

下次自己抽啦

又唔見你幫我吹

火> 好小見人用
光火>等於一隻盾，盾黎講冇一隻好過美隊

我收好貴

哦⋯原來基既⋯
光火蘿莉喎樣眼好多

亞力cool勁到 好好玩 SF大獎

有料

有冇巴打吉親友 常見隊長 武裝都有

武裝都要嘅
應該一年後

想比gaylo吉

吉左 提醒下咋

105951449
加fd子/吉親友

fatfat 多左幾多mp

個個都上黎叫人吉 最後個個都係留返唔吉

小圈子三角互拮算啦

Btw ，拮左你

終於抽到妖精王

同海師一樣 未見過既上曬水要人吉

吉係指親友喎ching

多謝你安慰🙏🏻吉左你🥳

我日日上水都冇人吉我

撚樣山本，兩個7星包 兩暗
真係屌佢老母。。。

最唔想要就係暗式 唉屌

暗式打到星龍

最勁就係暗式

好合理姐 先排除有冇稱,大家講既掛隊長,8成人都有,做咩要吉你,同埋人係自私,想人吉,但自己會留返,所以唔知做咩大家咁興奮, 想人吉咪揾個傾好互吉咪算

1/3機會都中同一隻。。。
要屌山本老母兩次先夠本

147247728
繼續蕉frd子

想要火/光多啲

係都要迫人拎石抽

屌真係好撚憎個細ac
大ac一隻式都冇

拮左啦，你係咪 「反XXX」？

我見到你加左我，但你吉錯人

唔撚係嘛

我1000 都中人妖

你係秋元 但你認錯屎眼，下年再黎過啦

Shit......

幾個月後又吉過

我一定揀個高rank多冠黎親

佢可能都齊角呢 唔好灰心，我用返你架火車幫你+10

有冇九同我互吉

人地咁多fd都唔差在你啦 應該要親中流砥柱，間唔中會講2句 等自己冇咁單機

越打越穩

仆街我刷左幾十場先出得1粒7星

嗱 要親就應該揀依種人

尊重少少女來，咩人妖

揀左歌形
佢係我個list第2高rank

有冇人試左阿力cool? 我見冇人掛

有暗式嘅 邊度會玩軍佬

可摸耳些牙配置

多謝 舒服要掛隊長喺連登quote我就得

太多人叫人吉
三角吉又點睇

用雙茂茂(換隊長)打極練都差唔多2千萬一場, 打得快好多, 又唔怕死

有冇3p想john

唔記得吉左佢未

而家先升到1000 仲有冇得抽

最高是咪1237?

吉咗我啦

屌奶 1/5都中基佬
4隻基佬啦

係
都係依到巴打

想

條痴線佬，之前一直同佢差唔多
一爆起上嚟車尾燈都見唔到

6抽全金

梗係有人地reset係指900前果啲可以再抽

下次吉你，btw係咪好友，唔係好記得邊個打邊個，除左109

我fd list最高rk係佢吉唔吉好呢

gun

加左jk未 我細acc

歌珍係咪sony?

9隻荒鬼了, 一開果陣好想要, 而家抽到驚
街霸隻6星暗將軍抽到3隻, 睇牌面好似唔上唔落咁, 應如何入隊

巴打原來你打左科興

人一世物一世 乜都要試下嘅

暗式 防換隊長
Ca 2防坐天降毒 超覺5色破防
垃圾君 2防坐2龍殺 超覺s+
Chris 2防坐2龍殺
Thanos 2防坐天降廢 超覺7c
暗式 2防坐龍殺惡殺

唔好，隨時都忍唔住會del

歌形*

換走兩隻佢差唔多

Sfv冇撚用 晒氣

多謝建議

291524467 加大量好友

新手求3p吉屎眼
利申飛機

Marked 待吉

唔係呀
我先係

Add左我未
169704554

9ho明伏你
個代幣無得lock

系 所以我上嚟淨係r fd

秋元火車上三裝？係就吉你了

廢老又借啲龍搭咀

依個id出場率極高 識背

好似好多人

你哋愛唔愛扑先

借啲意*

邊個吉邊個先

未打都知係邊個

我記得好似就係你 1237rank果個

Add咗frd子先如果未add

減返200rank就係

垃圾9ho

THX

想要人妖王

個位日日掛著刷rank，間唔中先上嚟招下fd，好似u字頭

Added

等埋派稱號先 想吉九

日日都有睇

又俾人撚啦 遲下吉埋你

唯有做印花, 留一隻算, 換隻軍佬玩下
抽左30零下6星抽極都係將軍同春麗

邊有撚，我都係sony，只要有心，人人都可以係sony

一早add咗

咁我Panasonic

止蝕了

原來冇加到你好友，沒資格加你好友

你邊位

1001

咁嘅話3p -1，先到先得

翼

4p

死開

招好友，唔招親友，唔好吉我

我有三碌棍

1000